# Description de l'application

c'est une application qui permet de faire de construire le graphe d'appel et de l'analyser statique sur une application OO et d'afficher le résultat dans la console ou par l'interface graphique selon le choix de l'utilisateur.

#l'environement de travail

Les dependances necessaires se trouve dans pom.xml.

l'IDE utilisé est EclipseJDT Version: 2022-06 (4.24.0).


